人權法殺到，Carrie為保家人流鱷魚淚！

美國國會下星期復會，林鄭呢個時候放風話身不由己？

驚一家大細永遠都要共享大灣區榮耀呀？

信嘅都On9，始作俑者由頭到尾都係佢。

本黎好威威持住自己有支那撐腰可以亂黎

估唔到短短三個月人地美國國會就真係做野封殺你

林鄭咪諗住而家走左去呀！

係禮賓府等美國制裁啦！

推

作為愛國人士，一定留係大灣區。

唔好講咁多
開個記招表明立場
落實五大訴求先

否則乜都唔信

五大訴求，缺一不可

［重開］江蛇對仔女:er…點解學校冇人同我玩？

落實完 都唔會原諒 咪洗指意我會忘記

咪諗走呀！同我乖乖哋留喺大灣區養老！

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)
5. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
6. 每星期去連儂貼3張文宣
7. 出糧提款換美金
8. 唔好買入任何大陸公司股票
9. 轉埋你個MPF去外地基金
10. 不要說推，試著將呢整個訊息copy and paste嚟推post#kill
11. Tag或催你身邊三個人一齊參與
歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

利申：我做緊。Best effort 。你呢？

秘密錄音流出，流得出又會係秘

仲信carrie果個都係癡線

共享大灣區榮耀啦 連佢屋企人都要！！

佢公開尋求政治庇護咪信

個timing
又要用英文講

twitter 戰線打中英聯合聲明

【美國巴絲】請聯絡你嘅地區同州嘅國會代表／議員

唔撚可能原諒佢

佢個初心呢？

留返大灣佢食魚生啦dllm

岩呀 佢話身不由己咪即係一國兩制名存實亡

佢個初心咪係為支那辦完事就移民外國退休

呢條人權法對好多官員係一個核彈，官員人人自危。

仲有三個人confirm 呢段錄音

唔好撚傻啦 係中共呀
去到呢個地步 你仲以為佢有權力解決一切
你地唔敢面對中共咋

身不由己可以死

同你地講林鄭如果到時潛逃
只會上第二個人同你地再打過

段錄音根本就推卸責任落中共度
講到明佢冇乜權

喂，一國一制喎而家 外國快d 制裁中共啦

取消佢成家英國藉啦，全家永世做中國人

Revoke the BC of her whole family, and let her and family be a fucking CCP-Chinese forever!

佢講既唔係事實咩
97後每一任行政長官都係無實權
所有野都係中共話事
係呀 本來就係一國一制
唔係要爭取雙普選黎做咩

要救被捉咗嘅1117名義士，方法得一個!

1. 9月8日下午兩點美國領事館門口集會，
強烈要求國會通過香港民主人權法案
2. 美國馬上檢視並取消香港特殊關係稅區
3. 中國就無得經香港逃稅&買核武
4. 中國要答應美國要求並給予香港真雙普選
5. 新特首由普選產生，律政司將由新特首委任， 自然不會告義士!

記住一定要去集會，一定要print A4或帶美國旗係手，被外國記者影到旗海! 等美國幫我哋，只有民主先可以贏到極權! 有槍權先有人權! 有核彈先可以同中共談判! 我地一定要贏，如果唔係教大學生會會長，議員，廖機師，陣地陳社工，賴旗手，一眾中大人，城大，港大，浸大，理大，科大同學等等只會白白犧牲! 白白畀人捉咗，白白畀人打鑊金，白白畀人帶上庭，白白畀人審! 只要呢個政權唔改變， 呢個輪迴亦都唔會改變!
但係，唔好灰心， 中共一樣有罩門!逢親政治檢控，只要轉咗個特首就唔會告，好似貪曾，東北案上訴等。 再轉埋個律政司，就更加唔會執上個律政司手尾。唔係冇試過，台灣太陽花學運，最後全部不提告。而家小英仲告返馬英九轉頭，冷血下達行政命令等同殺人!所以一定要改變個政權，我哋就有機會贏!我哋而家輸在冇民主選舉選特首。因為民選特首一定要討好市民!

只要有民主，就一定會翻盤 !唔俾極權大曬!

只要有民主，先可清算黑警! 烏克蘭都可以永久解散親俄特種部隊!

只要有民主，就可以特赦義士，可以不提證供起訴，甚至不起訴!

大家等等我哋，我哋一定會救返你哋出嚟

記住9月8美國領事館2:00集會
不見不散!
不要讓犧牲咗嘅人，冇推進而犧牲!
不要讓林鄭李家超白韞六，繼續當權!
不要讓商家繼續得益，我要攬炒!

凍結資產第一個佢埋單

還命

屌你啦
成件事既初心就係想送香港人中
又唔控制班黑警濫權

跟本係故意放料想洗白

五大訴求，缺一不可

唔止要美國推到 仲要歐美國家全部跟

制裁名單一定有你份呀，淋鄭

一句身不由己就想逃避制裁？黑警又一句身不由己就唔駛俾人屌？
邊有咁著數既事

淋病演技真係唔多好

佢企出黎公開跪地道歉先再講真假啦

佢唔自殺死都唔可以放過佢同佢所有家人

知名五毛認證
多謝確立方向

如果身處習總角度去諗 唔關我事你又老屈我 我一定抄777家

佢自殺死左就想一了百了？益撚左佢wor

我殺撚晒你全家然後講句身不由己？

理得佢
全部都要清算

米美國判決佢享大灣區家紐約區lo

佢去硬

實行先算啦

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

郭文貴話係去上海

仲差18000，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

講咩都冇用
林鄭死二百萬次都唔會原諒
同時中共亦都要徹底收皮

假如係真，可以預視到往後會越嚟越多官員同奶共商人講到自己身不由己，受要脅，似足平時大陸人鬥失敗/雙規俾共黨祭旗怕死同外國尋求政治庇護時嘅解釋

講真呢批人平時食慣兩家茶禮咁多年，為咗有得繼續食，乜都做得出

扮慘都唔係第一次啦

佢都講話自己冇得揀，咁樣嘅話又點會同人講呢啲嘢？？100%係同大陸夾好做場戲啦，哂9氣。

共享喇廢老

扮撚曬嘢

IF WE BURN

佢邊忽想辭職
周圍即興屌人

對家越多動作，証明攬炒方向正確，大家唔好放軟手腳，否則冚家鏟

全世界等緊美國佬

寧願被殺 都唔會跪住死

佢自殺我就信佢.

鬼唔知係事實咩，但一直都係得間接證據 前幾屆特首都唔會講話自己俾大陸架空啦

而出自林鄭把口同我地把口係外國睇黎完全兩個level啦

林鄭一講根本直接將矛頭指返曬去大陸

其實美領事館好近禮賓府

我正式宣布 再圍狗屋係傻仔

印象中
佢好似有兩個仔
即係四隻眼
幾時還？

美帝仲有一個星期就殺到 拿拿聲投誠

身不由己咁共享大灣區榮辱

大話精

我覺得佢驚英國有樣學樣，制裁升級到凍結資產多D，國制線一定要搞埋英國

所有政府官員 黑警全部送撚番去大灣區 換撚晒中共passport佢！

林鄭帶頭放火燒中聯辦我就信

無恥無良冇人性
冚家畜牲
而家仲要呃鬼

大灣區先係真正既灣區，攬炒啦屌佢老母

Nobody would care about you Carrie Lam.
You are the one who made this havoc

收皮啦

傷害左整個香港
真撕裂

我就唔撚信呢個八婆跪低啦

Push

上次就tvb
今次就聲音導航
你估香港人盲咗咩

個良心去左邊

扮慘，收皮

如果佢係企硬
點會身不由己

你睇佢平時記者會西L哂面
都好大機會係假

傻既先信。
佢真係想quit 既話即時成立獨立調查委員會，再order icac 查警隊高層。到時中央就一定喺佢簽名之前即炒啦。

好走唔送喇 柒婆

偽善～聲演一段台辭想扮身不由己？
食屎啦！幾多香港人無咗生命無咗份工
無咗健康身體呀？

點解你今日咁正常
句句都非五毛講得出口

絕對唔可以相信賤婦
5年前同佢傾個班去晒邊

全部判監 屌佢老母 邊個同情佢邊個全家一齊坐！

我完全唔能夠相信係佢呢隻五毛打出黎

佢辭職同跪地都已經無用

根本依家成個政府都信唔過

真係咁易流出, 麻煩流出831太子 cctv 出黎

Winter on fire

段錄音明明就吹大灣區
咖咩

Push this!

我一世都唔會原諒林鄭同黑警

想走？埋位返大灣區啦

無論係傀儡定boss 一律清算
唔好以為你冇實權就係無辜

嘥9氣,落地獄la

佢全家英國人驚閪咩

你估日落帝國個朵流㗎

過咗風頭火勢咪又係繼續賣武器畀香港

美國人權法關佢咩事
佢全家唔係英藉咩

推呀
你老味淋病burn with us

佢個細仔phd未讀完，快d 去大灣區讀maths 啦

睇下英澳加法德等西方國家邊個跟美國
但呢個柒婆冇左美國endorse
去西方國家時，審核入境時一定考慮更多

佢個仔咁耐未比人綁架 而家d 賊真係廢

林太世世代代共享大灣區榮譽

一地一家係外國

其實一定要英國國會做野 佢先可以同屋企人共享大灣區榮譽

真係會跟咩
其他國家都有類似嘅人權法？

ching google map個紅黃商店比人檢舉左有冇list

無ㄧ個係無辜
共享chinazi榮耀

If we burn, you burn with us
賣港賣得咁爽丫拿, 一齊共享大灣區榮耀啦

親口証實

太遲喇
共享大灣區榮耀啦

應該所有西方國家都唔准黑警及其家屬入境 包括日韓

睇番我由6月開始既野啦
平時假睇下
香港有難出心出力

認同

林郑这个贱人竟然向外商求饶原谅，妄言驻港部队是花瓶不会出动，丢了北京的脸，辱我军人尊严。
我们中国十四亿人民不会放过你！

6.9 如果唔講反送中直去, 香港人仲反唔反
唔懷柔, 迫所有人 ALL IN 都算貢獻

做乜重要搵係邊個責任 政府佢地係一體 錯就全部錯 好似畜龍咁 搵唔到邊個打人 之後就全體有罪

樹窿再次歡迎大家加入

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

我地好希望大家可以有個好既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

另外就係有個DSE支援服務。

形式係以分科細谷你問我答為主，亦有提供簡單練習同改文服務。同學亦可以問升學選科等問題。

如有同學有需要，請聯絡：
TG: mama612
TG: UuuncleK
(暫時有足夠Tutor所以暫不接受更多tutor)

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，加油！

樓豬好波

借位

【緊急】831，我同德國記者去左訪問前線，好多感觸。求求大家幫手，港女尋人!!! URGENT!!!!

人地成家英國人先未驚過
英國舔共都舔唔切唔洗旨意佢會做嘢

唔怪得講英文。原來唔係流比香港人聽嘅

依家千萬唔好太在意對家講乜放乜風
總之大家堅持原有信念

唔可以放過佢
直到回應五大訴求

8/9去美國領事館請願
派人道支援/過人權法

另有大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

但係係佢自己提出要送中法 諗住討好中共
咁佢都唔係始作俑者係咩

3隻眼 8條命 1100被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無

九二九三大三罷！
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈